有人證實賣港林鄭

有冇人證實到係唔係真？如果係真嘅話，佢都好仆街下，直頭將我哋香港雙手奉獻比北京。

上網睇到資料，郭文貴係中國通緝緊嘅富商，有好多中國嘅把柄。
萬一件事係真嘅，條柒婆真係死L緊

你連郭文貴都要search先知係邊個........
咁你識唔識邊個係蕭若元 同埋 黃世澤?

會唔會就係呢單新聞？？

Sor，本身唔係政治L，唔留意都唔出奇

推推

推

好仆街啊屌佢 賣港賊

范冰冰條片唔追究啦？

呢條友成日9up

推

解釋到林鄭點解要硬推,
佢想到時有UGL 2.0都過到骨

大家唔好鬆懈

最好係堅 聽下就算

郭文貴講啲野當故仔聽啦
真定假永遠無答案, 將焦點放返落全民抗爭先